# README #

Moduły programu BIKS:
PolkomtelBIKCenter - centralny moduł (wszystkie inne moduły są potrzebne do jego poprawnego działania).
-----------------------------------------------------------------
BIKSMetadataPump - zaśilanie metadanych z różnych źródeł (np. SQL, PosgtreSQL...).
BSSGSearchEngine (osobny projekt)- używany dla wyszukiwanja danych w projekcie BIKS.
-----------------------------------------------------------------
Biblioteki:
CommonLib
FoxyCommons
FoxyFTSHelper
FoxyGWTCommons
FoxyGWTServlet
FoxyMill
FoxyServerLogic
FoxyServlet
SimpleLib
libs
html2pdf



